各區埋位 準備開花

光復香港

時代革命

願榮光歸香港

推

光復香港，時代革命！

好明顯唔夠兵力！

自己做自己

街坊出動

五大訴求

缺一不可

#法律知識

警方可以根據警隊條例54(1)對任何行動可疑的人，或54(2)對任何有合理懷疑已犯法的人進行截查。

若你被無理截查，本頻道建議直接引用法律條文質問警方：
✅根據哪一條警隊條例進行截查；
✅如果回答54(1)，可追問警方為何你行動可疑；
✅如果回答54(2)，請追問警方為何懷疑你已經或準備犯法。

案例指出警方應根據客觀事實（時間、地點、現場情況、行為等）作主觀判斷。

‼️截查期間，警方不能要求你解鎖或關閉手機。

嗌返句啱既口號先得唔得

仲記唔記得今日為咩出黎

叫少一日黑警得唔得

跟我叫

Fight For Freedom, Stand with Hong Kong

Hong Kong is Not China

Anti-Chinazi

Against CCP, the world stands with me.

真心，要開花今晚係時機，支援港島手足
定個時間出黎 （例如六點）
各區街坊去最近既地標（例如黨鐵站）
推去各tg group

Push

push

已推 ssp居民去唔港島
等齊人開花

有冇地點

ssp有冇tg grp?

我得公海grp 暫時未有人應

有

利申深水埗街坊，已係深水埗stand by

tko

721 831

Me too 得人應

定開花時間，tg要人

留 10 1啦
今日坐48就冇得國殤

無意見

求link 換左卡之後搵唔翻

將軍澳有無花開

同問

有冇

me 3 standby

有tg grp?!

🍿？

有用! push

黃大仙 深水埗開始多人

準備好，有無行動

我都準備好 有無行動

香港政府合署

香港島
政府總部
海港政府大樓
金鐘道政府合署
灣仔政府大樓/入境事務大樓/稅務大樓
北角政府合署

九龍西
九龍政府合署
何文田政府合署
旺角政府合署
深水埗政府合署（深水埗郵政局大樓）
長沙灣政府合署
荔枝角政府合署（原市政總署訓練學院）
西九龍政府合署
馬頭角道政府合署（原香港屋宇建設委員會總部）
土瓜灣市政大廈暨政府合署
九龍城政府合署（位於紅磡）
工業貿易大樓
培正道政府合署

九龍東
牛頭角政府合署
東九龍政府合署

新界東

沙田政府合署
西貢政府合署
西貢將軍澳政府綜合大樓
大埔政府合署
北區政府合署

新界西
荃灣政府合署
葵興政府合署
屯門政府合署
大興政府合署
元朗政府合署
坪洲政府合署
梅窩政府合署
大澳政府合署

對準政權

mk?

開佢波！

快快快

九龍塘Ready

九龍西
九龍政府合署
何文田政府合署
旺角政府合署
深水埗政府合署（深水埗郵政局大樓）
長沙灣政府合署
荔枝角政府合署（原市政總署訓練學院）
西九龍政府合署
馬頭角道政府合署（原香港屋宇建設委員會總部）
土瓜灣市政大廈暨政府合署
九龍城政府合署（位於紅磡）
工業貿易大樓
培正道政府合署

九龍東
牛頭角政府合署
東九龍政府合署

新界東

沙田政府合署
西貢政府合署
西貢將軍澳政府綜合大樓
大埔政府合署
北區政府合署

新界西
荃灣政府合署
葵興政府合署
屯門政府合署
大興政府合署
元朗政府合署
坪洲政府合署
梅窩政府合署
大澳政府合署

上水有無

各區埋位 搖撚準未

準備啦 各有各做 比d行動力黎

到今日已經唔會出現呢樣野
公安一早落哂黎

要開花 如果唔係對唔住死去 被拉的手足

你確定要係今日？

去政府合署托柒咩 十字路口啦

一句講曬，定個時間
立即廣傳

你今晚搞 聽日全世界既頭版都係「示威者搞事」
你既訴求冇人會見到

我覺得唔好，始終今日遊行主題係全球反共，今晚開花會失焦，留翻10.1搞會好啲

利申: 唔會割

我驚未問完比佢撚咗上車

開花

同意

推啊

拉
咪鬼搞到失晒焦
聽日報紙要係反赤納粹啊

政府合署係對準港共政權

九龍西
九龍政府合署
何文田政府合署
旺角政府合署
深水埗政府合署（深水埗郵政局大樓）
長沙灣政府合署
荔枝角政府合署（原市政總署訓練學院）
西九龍政府合署
馬頭角道政府合署（原香港屋宇建設委員會總部）
土瓜灣市政大廈暨政府合署
九龍城政府合署（位於紅磡）
工業貿易大樓
培正道政府合署

九龍東
牛頭角政府合署
東九龍政府合署

新界東

沙田政府合署
西貢政府合署
西貢將軍澳政府綜合大樓
大埔政府合署
北區政府合署

新界西
荃灣政府合署
葵興政府合署
屯門政府合署
大興政府合署
元朗政府合署
坪洲政府合署
梅窩政府合署
大澳政府合署

街坊要出嚟喇

推，遍地開撚爆佢

邊度幾時？？？

自己唸

多現金嘅地方

有貴重物品嘅地方

各個區域聚夠幾千人就做野，有咩事行返屋企

推喔

銀行

唔好去政府地方

圍政府地方冇用

圍有錢嘅地方先有用

金鋪警鐘一齊響

尖沙咀碼頭重狗 小心！

去銀行做乜鳩

fight for freedom

邊到好....

天水圍人，準備啦喂

分散班9呀，明唔明呀

金鋪

唔好圍政府地方，冇用

我覺得真係要
起碼手足可以返到自己屋企先

去唔到嘅手足可以圍魏救趙，但人少會比人足，要係各區公海gp，夠人先好出去。

10 1 開花

B

Hong Kong needs international support

街坊半個鐘內埋位

多區開花分散警力先係最抵玩

琴日同今日已經完美示範左聚埋一齊和平集會遊行，最終只會比黑警突入鎮壓毆打同黨鐵助攻圍困市民

在夏慤道撤退後金鐘道的市民也要撤退回灣仔，否則側翼很容易被包抄

街坊埋位

街坊！！！！！！！

出發！

沙田有無人？

上呀 區區有手足

光復香港
時代革命

超級和理非既我表示
I AM READY TO 升 lv

只能向外開的門就可在外面用門塞塞住

準備開花

親中武裝分子已經打響今日第一槍
六點半準時開花

(突發!!!) 有位之前文宣時拎左Contact嘅法新社記者想訪問收集左自己DNA嘅前線!!!

如果你符合下以下條件

加左TG先：

我宜家問緊個記者更多細節，宜家知中文英文皆可!

如果唔知收集DNA係做緊乜，請睇：

前線請留低你嘅DNA!!!

旺角沙田屯門預備好未

去緊新城市，希望幫手

真係要

準備出黎接手足了

親中武裝分子已經打響今日第一槍
六點半各區準時開花

大家要小心認真勇敢

快閃不被捕

加油

推呀各區救港島手足！！！

港人治港 剷除共黨
正名!
狗 --> 港共走狗/共狗打手/金腰帶
示威者 --> 香港人
死-->被自殺
藍絲-->港共流氓

光頭警長劉Sir前往内地安家，民眾甚感期待
光頭走狗劉Sir前往内地安家，民眾甚感期待

[底已起] 又有隻奶共狗話示威者係曱甴
[底已起] 又有隻奶共狗話香港人係曱甴

對準政權! 撐政府一律捆綁式形容!

手足，講埋地點/地標 （各區黨鐵/合署/拘屋）
方便集人

推
被捕人仕關注組

沙田馬場！

支持

你乜都未講完，已經被打被捕先！

有一班當權者國慶想開心甘過，我地香港人吾開心，佢地都吾可以開心，出吾出黎落呢班人臉，令佢哋都吾開心，自己諗

太子 屯門 ？

光復香港時代革命

荃灣
沙田
旺角
屯門

太子狗屋先

只能向外開的門就可在外面用門塞塞住

唯有每個門用多幾個門塞，但都係為咗爭取時間只能頂得一陣，見狗推緊就要準備走。 設置時再擺啲小碎石和門塞放在門外，當狗推開門一半時可再次卡住度門

各區就一定 但可唔可以cut左屯門呢個濕鳩地方
作為大西北人都覺得出事走唔到 重點又冇春袋位

夠鐘

最後定嘅地方喺邊

首先要落左樓先

建議樓主開個新po
標題清楚寫出時間同地區（及實際地點）
我相信好多街坊都願意配合

推 整個最後實際地點 同埋時間

點先可以各區既人都出黎？
大家都想出 但唔知出邊

快有計畫加行動 時間唔等人

太子

無呀！ 去其他區幫手！

各位手足頂住，對抗極權絕不畏懼

光復香港，時代革命

太子 現在

每區俾個實際位置 快

死心啦！將軍澳全部都係哨多，連照顧自己嘅能力都冇，要出現嘅時候50人都冇？去其他區幫手好過！

屯門無乜人出就真

商品說明

出版社：日閱堂出版社

作者：鄧翼群

ISBN: 978-988-8135-53-0

8.5就見到屯門手足唔少的
但真係冇必要用10.1呢個大日子係屯門搞

其實唔一定狗屋先係春袋 而且狗屋並唔個政權本身
我有一個方案 可以入黎睇睇

[10.1行動篇] 國殤日 參考烏克蘭 對準政權 光復香港 時代革命

冇人話狗屋係春袋 呢加係要落鳩佢地面
屯門得個政府合署有咩必要10.1搞啊
就算大西北是但搵個地方元天 交通目標都係好過屯門
當然最好緊係搞各遊客區

推 散落各區 預演10.1

咁樣好驚各區地鐵都會被當區街坊破壞喎！甚至係輕鐵...唔好。

幾好

開個新po?

做咩無人推， 無出去既手足幫手各區開花

請各位冷氣軍師 幫幫推去Twitter reddit推 每一個都要比美國知道 唔好白白浪費左手足嘅犧牲 求下各位

六月嗰陣都仲可能有用 而家你試下咁問佢打獲你

邊幾區

係咪有共識開花集會，唔行街？

不如就10月一 嘅地方

好冇

之前都傾左咁耐 就呢六個地方啦 無謂浪費時間

五大訴求 缺一不可

係咪今晚唔開？

推！

READY!